民主黨: 感謝香港人賜票 今日4點百年紀念公園見

百屌成才

有進步係好事

Even the pigeons is evolved

胡志偉做主席之後
其實睇野係貼地左唔小

識進步好事 好好做立法會嬴多次

六月之後啦
之前佢都唔係咁貼

百屌成材

胡志偉都食過tg

唔做好d 黎緊下年立法會

老實呀...
6月以來白鴿黨d議員個個都係企係正面

比人打過爆曬缸

一齊進步

icac又夠薑721企出黎

肥仔堅又比警察打頭

泛民來說真係最前

民主黨班後生都貼地既

source??

我要見指揮官

救得理大未

醍醐灌頂

和勇合作

都好呀 有改善

612

仲有鄺仔, 許智峰, 同埋五比零

救人
終於生性

唔屌唔鬆化

推呀
啲狗唔好搞事啦

tg係會令人頭腦清醒嘅靈丹妙藥

係
民主黨公民黨反送中做好多野

想快啲救返理大手足，我驚佢地捱唔住

612 我要見指揮官
真係respect佢呀果下

白鴿黨點都好過律師黨
不過律師黨對搶中產票又好重要

612食完個TG之後就大變身

d tg有加料
食過tg既區都會變黃變貼地

果下完全唔似佢咁，好似突然變咗身好撚勇

咁攪法唔掂喎
熱狗點叫得郁人射落海呀

一食tg即刻 龍珠超西化

證明二噁英可以提升人嘅智力

推

成個黨多左後生，改變中

希望養成多d本土派 素人 下次送哂 佢地入去

係. 以前一宜都係班老嘅話事
依家反而係班後生做主力咁

我唔洗你多謝，真係多謝既救左poly班手足先

講真
五六月都靠佢地死守搞到開唔到會

勇武過熱狗

百屌成財Ploy手足你哋絕對唔係condom

係，有進步好事，啲私怨撚真係好煩

今日我地比你上位 4年後你唔聽話都可以叫你去食屎
乖乖地做野 我地keep住你個位

泛民進步左好多 真係百屌成材

一齊出黎 和你lunch

佢喺立法會罵林鄭八婆

Push

民主黨都覺醒

最令人眼前一亮的係民陣

鄺仔同許智峰可以救全家

佢地自己對撚住李慧琼射囉，
咁撚鍾意建制

零gear一夫當關

應該係佢人生高峰

五比零爭少少

鄺神同許智峯真係冇得頂

之前emily 仲成日起到說三道四呀嘛
情況許可, 香港人絕對有能力拉泛民落台

Lugia

快D救poly手足出黎,唔好比佢地坐十年

呢下真係好撚勁

謝票依d門面野就免喇

有心多謝番香港人就做d實際野出黎

營救poly 手足係第一步

有聲

百屌成材
除左林卓廷

呢個真！
黃大仙都可以變到咁

講咗n 次唔敢邀功，不停提同事唔好自大，用03年做例子，做得唔好係會一鋪清袋。市民唔會因為政黨而投佢哋。

有公關

仲有峯峯

做正確的事

真係生平第一次覺得佢咁撚型

敢唔敢一次過dq晒佢地

我無記錯
佢本身都係做地區起家同出名
唔係玩政治上位
可能咁樣個人貼地小小

謝票還謝票 唔好又送頭被dq

以前黃大仙 周街都係佢d banner

Say NO to police violence!

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

呢個位真係對佢改觀

深仇未報 保持憤怒

民主黨生性啦

白鴿都味回應
咁快原諒

林卓廷

佢打區選出身

嗰下真係估唔到

😡

交代返帝怡件事未

唔係當年av仁四方西 政改出賣泛民
民主黨邊洗霉到咁

新一代比心機啦

帝怡單野真係只可以講，屌你老母民主黨林卓廷+劉青

咁公民黨都ok既（除左deadbody）

呢張真係J死me

會唔會有藉口俾人DQ

我仲嬲緊白頭佬其實 我知我小氣

帝怡嗰筆真係下唔落啖氣

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

胡志偉係瓊富區紮根左好耐 由細做到大 金大仙人

咪諗住做左大台呀

五比零721比人打
同埋五比零事件之後
比我哋屌到佢都識做公關野
算係咁啦 我對泛民要求好低

如果比人拉晒非法集結 會唔會DQ晒？
要小心處事..

屌快撚到 仲以為周末先會吹人出黎

個個？

政黨聚會係唔計非法集結

連民主黨傳統左膠都開始識玩

笑死

記得佢企撚咗係橋底巴士站上面勁耐 前線退佢都未走

DQ哂即係要再投一次
咪即係建制派又要大敗多次?
政府: 不了

好好地做，光復之後先係真正嘅戰場

呢幕深刻過OnQ撚狗

我係嬲到如果我喺佢個區一定唔撚投
白頭佬尸位素餐

收皮

真，一直覺得佢講野九唔搭八，但係今次真係算前

4點 呢個時間無咩人

不如7點 和你唱

係
九龍遊行
刻不容緩
廢老要食下tg

希望唔好騎劫

救理大手足

仲有幾個立法會補選

帝怡選區單野！
叫帝怡𠝹票條友出黎道歉先啦

不枉我哋瓊富票倉養你咁耐

，

多謝香港人 反抗
改革區意會
小心中共玩陰招

我都無話原諒

我見咁多連登仔愛白鴿，講吓自己感受啫

Finally
唔做野下個清算就近

dllm 不可原諒 叫左幾多次初選 條友仲不可一世個死人樣

Deadbody係d狗未失控仲比法律大到前 都企到好前
之前係d狗視法律為無物 拋唔到d狗了

大家來個約定。

邊個喺立法會支持禁蒙面法，我地就要佢出年立法會直選輸仆街

好唔好呀？

小心比人捉晒告非法集結

含撚都算值得返少少

改革區議會

救理大....
救學生....
救未來....

總之飯民唔好再犯同樣錯誤就得

議員對選民負責先係民主嘅體現
所以某程度上要多謝10年前嘅熱狗，因為當年泛民越行越近中間去拎中間票打選戰變左建制b隊
不過而家膠到泛民主流其實都已經貼近返d民意，唔需要再話含淚投，所以熱狗路線基本上收左皮
本土同泛民希望做到良性競爭，因為真係無分化空間

媒區議會 不要重覆2003年錯
找數 光復區會

改革區議會 不要重覆2003年錯
找數 光復區會

push

仲有水炮車

204x年香港國立博物館應該會有呢張相

Caption: 民主黨主席胡志偉氏站在最前線

香港警務處：見乜撚嘢呀！

各有各做，唔界票就得

態度正確，記住要做社區工作，你地大把野要做

現場指揮官：sor9ry, 實際指揮官係北京

聽佢講嘢真係貼地好多 睇到佢姿態係謙卑啲

Take action ar !!!

勇武派 許智峯

推行動PO

請停止所有慶祝/分化活動

好人一生平安
正義的朋友一家要撐

進化了

已經含撚含到成口精
叫佢出黎解釋 都成班人出黎護主

但9-11月都好似消失左 得番個勇武成日見到佢譚文豪都少左 但佢有出

對比之下 何俊仁真係好撚垃圾

反送中嗰陣衝主席台 喊住跪石禮謙
就知佢有人性

事業高峰

問林鄭幾時死 點止貼地，根本直接反映民意

泛民唔做好d，我相信市民會屌到佢地啪啪聲

但冇佢讓位都搞唔到咁多野 強推反送中雖然dq好柒

白頭佬知自己過氣就退啦 ,大家好黎好去

你見唔到唔代表佢無做野
係九龍東有對峙個陣佢得個3M口罩食TG

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

進化例子

民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

btw 希望佢講得出做得到

要求政府解封理大

波波終於進化成周柏豪

你睇個位置 其實係聲援

手足

無論藍絲定泛民，唔食過tg同藍色水係唔會醒

好過冇啦 唔通真係叫佢地拎架餐沖入去咩

咁快吹奏白鴿，睇定啲先好喎

好彩我果度唔係打民主派牌頭

整體姐 不過果排連議員都拉 明既

Focus on the STRENGTHS in different people.
Don't focus on the WEAKNESS of others.
Pull the STRENGTH together.
THEN
1 + 1 > 2 !!!

關鍵字： Old Man, No gear, TG

係林卓廷繼承左四方西咁樣咁離地

加油

好撚型 我認真 你話佢做戲又好 點都好 你試下個TG係正你腳邊落 然後唔止冇後退 仲要上前屌

係要殺到埋身先會覺醒 同埋唔好再睇cctvb！

佢怒屌commander個條片真心勁！

我覺得呢個係主因

要求解釋劉青空降𠝹票

之前佢真係好撚柒
運動開始左之後叫做做返個人

三十年瓊富人 自岀娘胎 票投志偉 表示自豪

你老母沙田個制青呀 仆街

幾時打老婆

喺法案委員會階段已經豁咗出去，衝主席枱嘅就係胡志偉

賜票
咁多年黎都冇聽過 一路都係關鍵一席/唔投我就xxx/基本盤
再到呢幾年差唔多屌票

對住林鄭講「八婆你唔死都冇用」

許智峰直情做埋前線勇武

拒係老實人

知道d票根撚本唔係佢地

痴撚線 612 嗰日立會仲鎖曬閘
淨係比建制入去避tg
我係佢都變身啦

型撚到

我都廿九年

推 幫理大人

你依啲人真係咩都搵到位入
做又話唔做又話

香港人唔要睇你謝票！
救poly就係最好的謝票

佢負責比國安打
各有其職嘅

其實佢地低調左出
通常無記者個啲地方佢地都優先出
同埋佢地都知無大台
但都肯戴個口罩同大家食TG

真
由6月到而家
幾乎所有針對白鴿黨嘅爭議都同佢有關

所有入選非建制議員應否一同組新黨黎運作？

但如果咁做，係咪會成為大台？

含撚啦借d意幫熱狗洗底

幾年前唔會估到民主黨係第一勇武黨

只要係泛民就不適用”不完美，可改善，不割” theory

收工到

熱狗情何以堪

陣間拉曬就可以全部取消當選議席㗎啦

熱狗收皮

收工出尖咀

總有啲係未進化嘅

呢個真係經典

Over my dead body

好奇一問 點解黨媒01寫385既

怕未坐穩比人拉幾個落黎..去到有咩可以做？
我明大家好想救手足..

百年紀念公園唔係尖東嗰個咩？

瓊富人 全家支持

今次香港人主要係想踢走撐警保皇狗，而唔係支持泛民
你班泛民真係要認清事實唔好再出賣我地

走咗個四方西，好咗好多，都話咗女人話事，必定出事，呢個係中國傳統，民賤聯，新民黨，一個崩盤，一個滅黨。

驚唔驚出事

係

Exact7ly

幾時康城區開花

大家去屌一屌
張血票唔係因為你地做到好
而係香港人有任務畀佢地去做

細良給民主派既說話
同時恭賀他們

推一下

係咪要吹雞放工一齊救POLY!!!!

切記

diu

五月時佢已經豁出去了

希望係個好開始

劉慧卿黃碧雲去咗邊？

尹兆堅、許勇、鄺囝

沙田輸個席就白鴿黨累肯反省味呀

劉慧卿識好多大隻佬

推呢個

食住個勢啊

唔好理咁多膠post先

係咪呀

推上去啊

推上去

【區選後續】光復連儂牆攻略

有行動就值得支持下既

佢都係元朗比人打架

胡志偉算係咁啦 612咁撚型

一陣見

民主黨 趕得切 新舊反替 先唔駛滅黨

司徒華開始傳到佢姐

4點集合跑去poly

不過劉青條撚屌票要解釋

lmlm

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

個句我要見指揮官型到

4點？屌唔使番工？

啲票張張有血，唔駛多謝，做得唔好就可能出神獸

碧雲都有去cu

我就係要呢喲

不過都係唔及後生個班

六月食TG前佢喺親共派個逃犯條例雙胞委員會已經好搏 捉住石禮謙叫佢唔好做千古罪人

帝怡呢？

真

賜票 真係用呢個字眼?

放工去囉

不完美 可接受 要改善
希望手足對泛民多D寬容
亦希望泛民唔好令手足失望
胡志偉都有講，選票唔係天跌落黎
唔好因為自己既一刻私心，失去左手足對你既寬容與耐性
否則個結果會係災難性，我地一輸，係會比今日保皇黨輸得更慘烈

小心dq
告非法集結

「唔好因為自己既一刻私心，失去左手足對你既寬容與耐性
否則個結果會係災難性，我地一輸，係會比今日保皇黨輸得更慘烈」

所有抗爭嘅手足！！！
我以你地自豪，唔好割我蓆！

蘋果live有話今日四點佢地會去poly

佢都有講個別選區協調不足

認真呢個係抵屌 本來沙田已經全黃 就係因為佢界搞到冇得同黃大仙並列首都

米已成炊 睇實泛民之後做嘅嘢算啦

劉慧卿民主黨可唔可以棄養佢，屌拿星，上次係BBC話只要獨立調查委員會

呢單真係好嬲 明明可以贏多席

嬲撚到對tg免疫

有覺醒係好事
請盡情騎劫民意

已道歉 可接受 可改善

唔好再要我地含呀 同埋 唔好再介自己友票

找數

好似拍劇照

2016佢屌本土屌得好勁
利申l:不割蓆

最大赢家。

唔好做千古罪人呀

屌佢老味幫手跟問題選區先啦，有地方輸變贏

咪跟緊囉
BTW POLY唔撚係重要D?

覺得要小心因為未宣誓，但如果新區議員加埋立會議員，立會議員打頭陣係ok,

今次真係俾泛民嘅贖罪機會
未來幾年真係好醒醒定定

區議會唔洗宣誓

肉身成仁

贏議席後請做實事
做得唔好 香港人一樣會拉你地落黎

撐民主派唔係因為佢地做得好

希望佢地知道佢地只不過係時勢造出黎既英雄

冇錯呀屌 就係嗰一席令到首都冇得清一色

呢下加爆晒分

多謝你地, 一定要救返我地手足出黎呀!

救左人先啦

佢個次食TG令我對民主黨完全改觀

行動要冷靜

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

poly 要人!

等陣傍晚如果黑警甴暴力驅散在尖東一齊步行前往理工大學營救學生的全港各區當選人和同行民眾，屆時油尖旺、紅磡、中環、灣仔等地區的交通將會極混亂，而全港各區亦可能有開花的情況，請到時正在放工的市民密切留意實時狀況及作好準備，注意安全！

推起佢

救poly手足

今日行動睇住小心d

4點。。。怕會唔夠人

我要見指揮官！！

當年熱狗叫勇武，先有本錢割蓆
依家泛民勇撚過佢，熱狗應該如何自處

呢個真係要

民主黨係沙田帝怡𠝹左票？

要繼續屌先得
唔屌唔郁

代我屌柒劉青

推啊

推
依家出黎
會遲到

但佢教Poly㗎喎...........

有狗車係附近 自己小心

你地搵人係全方位睇小

佢講明結果係因為好多抗爭者、手足嘅負出

下半場直落聲援poly手足啦，好擔心佢地

冇計 泛民左派 本土右派
佢地只係而家有共同敵人

喺咪左右調轉咗

進步左..我地無投錯票

屌佢老母，本來就可以全黃既

泛民幫難民新移民外來人=左膠
本土主義民族主義=右翼

講完未....

係
無啦啦空降咗件劉清落嚟
本身都夠贏
但𠝹票搞到輸

最記得胡志偉食tg 林卓廷721俾人打
鄺仔許智峯成日出企好前

無左何俊仁條仆街算好左d
最好無埋個黃碧雲

非泛民打手 睇下佢地黎緊既表現如何

推呀 打飛機要點到即止 收放自如

有進步，讚

去乜撚禮賓虎

ON9

冇左劉慧卿av仁個啲
成個黨既質素直線上升

現場手足， 自行決定
不割

留理大啦，今晚聚多d人

7.14單野
算啦
至少好過佢契媽10倍
起碼721又擋左鑊
8月又爆咗北區單嘢

聚人無咩意思，一陣又打起黎，最緊要幫到poly手足出黎先

進步緊但睇得出五比零真係麻麻地

5：0要交代帝怡同都善互片事件

踢佢出黨

至少唔係去禮賓府，唔好俾范做召集，吹大雞又叫人過對面海

屌佢老母想做大台

721 85 811 831 101 1111

現場手足唔好諗住硬沖呀又feel到例牌劇本會上演

想硬沖睇住又比人DQ啦

圍點打援破法呀

林鄭，琼子，葉劉

台灣總統蔡英文例外

巴打你好 借一借個靚位

【泛民請入】一齊加速抗爭進度 引爆憲政危機

唔係話佢想唔想做大台，係個人無乜政治智慧